[7月新番] 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 第三季

『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅢ』制作決定！2020年 夏 放送開始予定です。

さらに新作OVA制作決定！！！
2020年1月29日（水）発売予定です！ビジュアルも公開です！水着…！！！

そして、さきほど本編に少し出てきましたが…。
3期から本格登場する新キャラクター、ウィーネ役を日高里菜さん（@hidaka_rina0615）が担当します！！

第8本係咪做完架喇?

早成年開

yes

咁快出,JC STAFF呢期咁勤力架咩

艾絲小姐只望著篝火那邊，不肯看我。雖然說起來，其實跟平常也沒兩樣……

「那、那個，您不跳舞嗎？」

「大家看起來，很開心……我覺得我好像，不該跑去攪局……」

「怎、怎麼會！」

「而且……也沒人陪我跳。」

Cut左

出劍姬果陣會補返架啦 課啦

課ova算，有歌仔聽

咁快
一期去二期等左好耐

外傳佢都係啞左咁，d心聲又冇乜

明明細個唔係咁
成日駁咀

點解劍姬見到黑龍鱗好似咁嬲？

利申動畫黨

黑龍殺左佢老豆，捉左佢老母

今集催淚

真係龍女伏筆埋尾
估唔到第3季下年就出

劍姬生存目的就係報仇
所以佢有招技叫復仇姬
好似係

黎緊故事核心人物
第九卷去到第十一卷
圍繞住呢個人物去講

第3季

哩套野點解冇乜人討論 明明幾好睇

係咪好似佐助咁

好似完全唔關事

龍女最後係咪...?

屌你咁樣12集完不如前6 WAR GAME
後6春姬, 而家最尾2集完全哂時間

op播兩次係咩玩法

龍女

好想睇男主俾人一把車埋去 睇咗兩次都好心up

明明第一季都好多人傾

放閃

上神趕客

點解佢明明咗好波

又屈

動畫做得太差
明明戰爭遊戲好燃,動畫做左舊屎出嚟

通常續作都係咁
以前舊登 dxd 第一季爆幾次post 好似係

因為佢最想逃避現實

冇

同一個老母

地下城 生出黎架嗎

隔左太耐先出

點解唔打爆2個家族(?)就完。。。最後2集係原本咁短定壓到咁? 成件事好獨立,好鬆散。。。

第八卷係日常
分別係幾Pair人既戀愛（算係掛）故事

我都唔撚明

明明戰爭遊戲同春姬既篇幅可以大啲
第8卷既野其實都唔太重要

畫小d打鬥位

其實 6,7,8
劍姬存在感都好重
6:兔仔可以走佬,不過一諗到唔可以再見劍姬決定唔走(動畫cut左)
7:但決定救春姬最後決心係因為春姬似劍姬,如果自己唔救佢 以後唔會有面見劍姬(動畫cut左)
8:劍姬發酒癲又幫兔仔升能力值(動畫cut左)

根本要講既野一樣都冇講過
一直覺得動畫偏差上神到係因為水瀬祈後面勢力大d

又屈
我覺得掉返轉 係神大人多人鍾意過劍姬 唔關水瀨事

上神次次app game三甲都不入喎

咁咪仲講唔通 係關水瀨事d町民課得多過你啦
隻驚要課強度 唔勁都冇人課

出來？

唔關台工町民事囉
係d大粒睇佢水瀨祈個名響d ,所以落柯打 佢産戲份一定要keep住
唔可以路人化,咁其他人味要讓路囉

真係咁多人中意水瀨咩

還咩佢邊有戲份

cut左我上面講果d
所以末冇囉

咩呀 我講神大人都冇呀

第二季麻麻地咋wo

別打了, 公司快破產

不過咁講阿
如果唔係小說黨既話
純動畫既話
劍姬係唔應該太多戲份
反正都cut左咁多內心戲

咁不如成個角色cut左佢啦，要搵＄賣週邊又識出埋果份

7 其實有個位都好核突，為左唔提劍姬改左做兔仔踢青蛙落街

係咪熱血動畫呢
睇咗咁上下
好多場境同black desert 隻game
係咪驚熱血小說冇人睇 加勁多女角入去

主角：宙斯個孫
最終：追到女神

第二季以為妖尾呢
作者可能鍾意死神 啲人設有啲同死神一樣

角色唔係男就女嫁啦
雖然女性角色係比較多,
但可以UP得出名既男角色都唔算少.

咁男主講到明係黎開後宮 (有色心無色膽)

第一季都好多人睇
點解第2季冇聲氣

都完撚左，仲有咩好講

睇錯

原作粉碎機個名真係
睇完唔敢再推比人,寧願睇漫畫,小說

第二季個個話攻城戰個度係神作又呢樣個樣，點知半集就無左

淫女神晚晚中出佢

第二季一D都唔好睇

要熱血無熱血
戰爭遊戲 打幾下就完場

龍女 真係睇到起雞皮 終於睇到主角個種英雄氣質
睇怕 動畫出 真係激撚到爆血管

第一季打牛 睇到主角成長又熱血
第二季真係想點 點解差咁遠

為甚麼是艾絲呢？

春雞

因為最有人氣囉

三期換翻山川吉樹仲有救

為什麼會喜歡上艾絲

又煩又無聊既梗

Ova條橋需唔需要做刦咁樣衰

想問小說值唔值得睇
睇左2季覺得ok

小說>>>>>>>>>>>動畫

搞事一定有佢地